求救，葵涌邨急要記者

求救呀

黑幫？

救命呀

推

有個呀叔俾防暴打爆左頭，真街坊黎

p牌冇力要救命

搵報料電話搵記者

頭先己經咬左幾個街坊我沖唔切去影相呀

邊個邊置？

推呀 一手料 得好少記者咋

位

Push

葵涌邨

推 身邊既人拎手機影住先！

咁大，邊座呀

我沖緊上去架啦

推呀

近全完果邊10+ tg啦

冇gear行唔到上前啦

有冇記者趕黎